日韓無撚用㗎，而家咁好時機都唔做嘢...

日本應該立即係尖閣諸島起採石油設備，最好起埋人工島；而南韓更應該係更近蝩共嘅京畿道(即係包住首爾嘅省部署多幾個薩德導彈發射基地。諗起蝩共到時嘅反應就搞笑，日韓做嘢啦。

佢哋兩家互打緊唔得閒

屌，佢哋咪傻囉，只有蝩共先係共同敵人；蝩共最善長嘅起家三寶之一統戰，日韓而家應該停戰，一齊搞掂左CCP先...

美國佬都唔識做嘅，梗係叫兩條𡃁合作做嘢啦

推